---
title: 公開 2023 整年的網賺收益，哪款被動收入 App 最適合你
description: '掛網軟體 介紹 推薦 心得|Honeygain 介紹 推薦 心得|PacketStream 詐騙 不推 心得|Peer2Profit 介紹 推薦 心得|eBesucher 介紹 推薦 心得|EarnApp 介紹 推薦 心得|IP Royal 介紹 推薦 心得|被動收入 方法 介紹 推薦 心得|Coin App 介紹 推薦 心得'
date: 2024-01-10
tags: [Passive Income, Peer2Profit, Honeygain, PacketStream, Peer2Profit, EarnApp, IP Royal, eBesucher, CryptoTab, Coin App]
categories: Investment
---

在 2022/06 分享過一篇 [有網路就能創造被動收入？五款收益最高且成功出金的掛網軟體介紹](https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/Passive-Income.html)，介紹了五款我認為收益最高的軟體，到了現在也有一年半了，趁著今年剛開始，整理一下這幾款軟體在 2023 創造了多少收益，以及哪些軟體值得繼續投入呢？


##  2023 網賺項目比較
<table style="width:100%">
  <tr>
    <th align="center"></th>
    <th align="center">Honeygain</th>
    <th align="center">eBesucher</th>
    <th align="center">CryptoTab</th>
    <th align="center">Peer2Profit</th>
  </tr>
  <tr>
    <td align="center">支援 PC 平台</td>
    <td align="center">Mac, Windows, Linux</td>
    <td align="center">Mac, Windows, Linux, ChromeOS</td>
    <td align="center">Mac, Windows</td>
    <td align="center">Mac, Windows, Linux</td>
  </tr>
  <tr>
    <td align="center">支援手機平台</td>
    <td align="center">Android, iOS(須開著畫面)</td>
    <td align="center">N/A</td>
    <td align="center">Android, iOS</td>
    <td align="center">Android</td>
  </tr>
    <tr>
    <td align="center">出金方式（門檻）</td>
    <td align="center">PayPal ($20), 加密貨幣交易所 (無)</td>
    <td align="center">PayPal ($2)</td>
    <td align="center">0.00038 BTC</td>
     <td align="center">加密貨幣交易所 ($2)</td>
  </tr>
  <tr>
    <td align="center">軟體限制</td>
    <td align="center">1 個 IP 限掛 1 個裝置</td>
    <td align="center">1 個 IP 限掛 1 個裝置</td>
    <td align="center">無限制</td>
    <td align="center">無限制</td>
  </tr>
  <tr>
    <td align="center">流量收益</td>
    <td align="center">$0.3 / GB</td>
    <td align="center">該項目是瀏覽器掛網，計算方式不同</td>
    <td align="center">依電腦效能而定</td>
    <td align="center">$1 / GB</td>
  </tr>
  <tr>
    <td align="center">月平均</td>
    <td align="center">$20.6</td>
    <td align="center">$8.7</td>
    <td align="center">$7.5</td>
    <td align="center">$6.3</td>
  </tr>
  <tr>
    <td align="center">註冊連結</td>
    <td align="center"><a href="https://r.honeygain.me/Y19E330EB2" target="_blank">Honeygain</a></td>
    <td align="center"><a href="https://www.eBesucher.com/?ref=YCJHUO" target="_blank">eBesucher</a></td>
    <td align="center"><a href="https://t.me/peer2profit_app_bot?start=1645028274620d23b23e698" target="_blank">Peer2Profit</a></td>
    <td align="center"><a href="https://cryptotabbrowser.com/33478264" target="_blank">EarnApp</a></td>
  </tr>
  <tr>
    <td align="center">介紹文章</td>
    <td align="center"><a href="https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/Honeygain.html" target="_blank">Honeygain 介紹文</a></td>
    <td align="center"><a href="https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/eBesucher.html" target="_blank">eBesucher 介紹文</a></td>
    <td align="center"><a href="https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/Peer2Profit.html" target="_blank">Peer2Profit 介紹文</a></td>
    <td align="center"><a href="https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/CryptoTab.html" target="_blank">CryptoTab 介紹文</a></td>
  </tr>
</table>

- Honeygain：最為穩定的流量分享 App，收益多寡取決於分享了多少流量，月入金額從先前的 $33 降為現在的 $20.6，降幅高達 37.5%
- eBesucher：藉由安裝瀏覽器套件，自動訪問其他網站以賺取收益，月入金額從 $6.5 → $8.7，雖比之前多了 37%，但最近也有越變越少的跡象
- Peer2Profit：一樣是分享流量軟體，目前官網已直接關閉，改成在 Telegram 註冊、下載、出金等等，月均收益從之前的 $6 → $6.3，差異不大，但優點在出金超快，幾乎可說是即時
- CryptoTab：使用電腦效能來挖取比特幣（BTC），受惠於最近比特幣大漲，月均升到了 $7.5，以我的電腦效能（算力 12,000H/s），一個月可挖 0.000163 的比特幣 <br />
但最近出金門檻大增，從原來 0.00001 BTC 即可出金，現在變成要 0.00038 BTC 才能出金，出金門檻大增 38 倍，以我的算力，要 2.3 個月才能出金一次，且出金速度也慢，以我的經驗，都需要一個月左右

上面這些是我實際使用一年半以來，統計出收益最高的四個網賺項目，這些加起來，月均為 $43，以目前匯率來算，約 $1,300，若再加上之前介紹過的幾款收益較低的項目，一個月最多約 $1,500 台幣，雖然不多，但都是用多出來的電腦／手機來進行的，只要能比電費高，其實就是不無小補

## Coin App 使用心得
在 2023，除了上面這些外，貢獻我最多收益的還有 [Coin App](https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/CoinApp-Payout-Options.html) 這個走路／開車就能賺取點數來兌換實體商品或加密貨幣的 App，我從 2022/12 開始用，到現在總共 14 個月左右，累積的點數換到了 2 台 iPad ＆ 1 個 Apple  MegSafe 無線充線器

如果依照美國 Apple 的價格來算，這三樣總價值為 $697，平均一個月收益約 $52.3，但就是要在移動時開著手機讓它跑，目前我一天約可賺 8,000 點，以 iPad 的兌換點數 689,580 來算，約三個月就能換到一台 iPad，下圖為我的兌換紀錄

![Coin App Redeem option 兌換出金紀錄](../images/233-01.png)
![Coin App Redeem 兌換 iPad](../images/233-02.jpeg)

## 後記
總結一下這四款被動收入 App：<br />
- Honeygain／eBesucher／Peer2Profit 這三款 App 出金速度都很快，就算收益不高，仍值得繼續經營 <br />
- CryptoTab 算是唯一比較會消耗電腦效能的，但因為比特幣未來的增長潛力，以及不需要買顯卡就能挖，所以雖然收益少＆出金慢，我還是持續使用，慢慢累積比特幣 <br />

這些被動收入的 App 雖然收益不高，但因為有多的電腦／手機，如果不拿來掛這些軟體，平常也只是放著而毫無作用，不如打開來掛這些軟體，加減用，起碼可以抵消電費 <br />

而唯一收益較高的 Coin App，在移動時才能較快速的賺取點數，且要持續開著 App，等於是限制了自己不能在搭車時滑手機，有的人會不太習慣，但我在開車／走路時，本來就不會看手機，搭長途車的話，也會帶書在身上看，所以對我不會造成影響，可以一直開著 App 讓它跑 <br />

推薦平常須開車或走動的人，可以試試自己一天可以賺取多少點數，來推算需要多少時間才能兌換想要的東西 <br />

以上就是我在 2023 的網賺軟體收益的紀錄，有興趣的話，歡迎點擊下方連結看各個 App 的介紹，並使用我的推薦連結註冊，謝謝

:::tip
Coin App 的實體商品只限定寄送美國，如果是在非美國的人，則只能兌換加幣貨幣 BTC, ETH, XYO，並自行到交易所換成現金
:::


::: warning
點擊觀看更多： <br />
- [被動收入系列文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Passive%20Income/)
- [Coin App 介紹文](https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/CoinApp-Payout-Options.html)
- [Honeygain 介紹文](https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/Honeygain.html)
- [Peer2Profit 介紹文](https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/Peer2Profit.html)
- [CryptoTab 介紹文](https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/CryptoTab.html)
:::